---
title: "kannum kannum kollaiyadithaal song lyrics"
album: "Kannum Kannum Kollaiyadithaal"
artist: "Masala Coffee - Harshavardhan Rameshwar"
lyricist: "Gouthami Ashok"
director: "Desingh Periyasamy"
path: "/albums/kannum-kannum-kollaiyadithaal-lyrics"
song: "Kannum Kannum Kollaiyadithaal"
image: ../../images/albumart/kannum-kannum-kollaiyadithaal.jpg
date: 2020-02-28
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/7YrfdPOZt10"
type: "Intro"
singers:
  - Gouthami Ashok
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thathth
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thathth"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thathth
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thathth"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thathth
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thathth"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharra Tharra Tharraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharra Tharra Tharraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Go Go Go Go
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Go Go Go Go"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Go Go Go Go
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Go Go Go Go"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Thath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Thath"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thara Thara Tharaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thara Thara Tharaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannum Kannum Kollaiyadithaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannum Kannum Kollaiyadithaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanavugal Ellam Kai Vasam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanavugal Ellam Kai Vasam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rekkai Virithu Paranthiduvome
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rekkai Virithu Paranthiduvome"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhal Inimel Nam Vasam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhal Inimel Nam Vasam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanana Naanana Naanana Naa Naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanana Naanana Naanana Naa Naa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanaa Naanana Naanana Naaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanaa Naanana Naanana Naaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanana Naanana Naanana Naa Naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanana Naanana Naanana Naa Naa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanaa Naanana Naaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanaa Naanana Naaa"/>
</div>
</pre>
